行會林健鋒：美國損人不利己 是懲罰自己

啱啱係881講

係啦係啦，成個美國智囊都係弱智，係咁罰自己。你地班共狗最聰明，咁咪益撚悶你地囉，咁你地應該支持美國嘅做法啊。

佢太關㦠大國了吧

曬* 打錯

咁制裁你呢

連登毒撚 : 「你飛我 你係臭雞」

而家個個出黎叫，唔好忘記侵侵係比香港啲地產佬奚落過
家下實會有咁盡去咁盡

「huuu! haaa! ahhhh! 我地唔驚既！大家都唔使驚！我地一齊嗌！huuu! haaa! ahhhh!」

「我地都唔驚！」

「大家唔使驚架！無事架！紙老虎黎咋！」

笑咗

如果美國制裁香港係「損人不利己」咁就更加應該歡迎制裁啦
可以喺貿易戰中幫偉大嘅祖國損害到美國嘅經貿利益喎 總之邊個唔支持美國制裁香港就係走狗賣國賊漢奸

有時見到班官真係好好笑
人地搞尻你呀爺25% 25% 咁加稅都
你呀爺都要走去跪
你香港鼻屎咁細得"中國3% GDP"
人地成個中國都敢搞
會唔敢搞埋你香港班官

笑死
渣urban 係香港唔合法
仲覺得搬黎香港做總部

拿石頭打自己的腳

奶共最聰明，睇吓個個奶到瀨晒嘢都仲咁「氣定神閒」就知啦！

班on9真係好笑，仲大灣區，內需強勁。個工業代表仲勁，唔用美金找數，多左用人仔代數

依個先搞笑

上年第一個賣樓咪你條粉皮

成班奶共垃圾衝出黎吠

唔知點解 早幾日已經估到佢地D大內宣會講依D野
總之中國成最大贏家

咁咪由得人地懲罰自己囉

咩咩石頭咩咩自己隻腳

好耐無聽過

建制鬥左大會開始。

人地鐘意作賤關你班港共撚事咩
錢多罰下自己唔得咩
咁多野講

痴線 美國唔懲罰 點同中國自爆

得啦, 咁美國懲罰自己, 又關唔關你事呀?做咩干涉人哋內政?

咁美帝繼續懲罰自己啦

雙刃劍
影響輕微
未有憂慮
產品不多
數目不多
公平交易
停止出口
加徵關稅
懲罰自己
基本法賦予
自由貿易政策
放棄美國市場

葉劉尋日仲要攞依單嘢證明香港仲係好吸引美資

快d鳩噏多d

支共既論調仲停留係用錢去收賣人

呀邊個邊個無錢就垃圾啦失敗啦

世界上唔係淨係得錢

無界無話無左邊個唔得

一雞死一雞鳴

wto以前本身都無中國

未來wto無中國世界都可以照行

中國成日以救世主自居世界左佢唔得

好撚嘔心

佢罰自己你地咁多聲做咩。。

等睇中國走數，到時上訪比人拉埋

工業代表真係唔用腦
高端果班都未出聲，無左粒chipsets 間廠都可能即時收皮

搬石頭dup自己的腳

咁你由得佢罰自己啦

一路享受全外國自由經濟帶黎既外滙，一邊奶到出賣良知，呢邊人先要大大力鞭落去

又搬石頭揼自己隻腳

係呀 全部都係懲罰緊自己

你哋班畜牲點解要咁好提人哋懲罰緊自己？

成班港奸不自量力

拿石頭砸自己腳

既然係咁唔係仲好咩，由美國囉

咁即係中國損啦

自身利益受損都要做9你，可想而知你幾乞人憎

咁咪支持美國囉
祖國咁強大，等美國自爆，真正和平崛起

石頭?石仔呀

制裁名單實有你份 唔駛驚

都返唔到轉頭 咪講多兩句

又話損人又話無影響 我信政府!

你咪由得人地死囉

美國懲罰自己你出咩聲？
想提醒美帝？
漢奸係咪想勾結外國勢力

行政會議成員、商界立法會議員林健鋒表示，港府已做好準備，認為美國有多家在港企業，對港的貿易逆差是正數，用經濟制裁香港是懲罰自己，又強調國家安全對每個國家是最重要。工業總會主席葉中賢就認為，本港工業製造不太使用美國的科技，不太擔心有影響。

商界立法會議員鍾國斌認為，美國有能力可以取消美元與港元的聯繫匯率，將會對本港影響很大，如果制裁效益未如特朗普的預想，可能會再「加辣」。他又指不少外國商人仍然在中國投資，證明中國的法制可信。工業總會主席葉中賢就認為，現時不少商家用人民幣或歐元作為結算，質疑美國是否可以用美元做武器。

行會成員一定走唔甩是常識吧

隻腳比武肺入侵，要打斷佢

諗唔明點解貿易逆差係正數就會搞倒佢自己
而家係美國加你關稅
唔代表畀你加返佢關稅喎

你唔係以為有資格反制美國下話
硬食喇仆街

明白放過你是放過自己
這個道理

唔用美國科技
一係你買返嚟都係送上去
一係自己用左都唔知

笑而不語

佢收多啲關稅點罰自己？

好心啦

Trump爹記得制裁班狗官

同黃色經濟圈啲批評一樣
咁關心美國做乜

做乜要益香港

咁關心美帝做乜
賣國賊

懲罰到美國wo, 你唔係仲開心咩？ 衝出黎做乜7？

佢識唔識聽英文都成問題

咁就唔需要理啦

懲罰自己咁關你春事

啫係話老美係站長啦
催人開波咁話

因為係佢眼中只有利益,並無公義